【好撚痛呀師父】工作細胞最新一集玩腎石

痛

腎者之石

仲要尿道炎
鳩都縮埋

諗起腎者之石潮交

睇圖都痛到仆街

開d抗生素囉

腎石唔係講笑，真係痛到叫救命

呢個人體真心慘，痛到咁應該就黎死